失眠既歡迎入來吹水

歡迎入來吹水

自推一下 希望可以幫到一啲訓唔着既手足

自推

Hi

Hello

做咩訓唔着既?

做咩唔訓?

me too

點解?

諗緊有乜方法幫到D細路

其實你買下物資 盡自己可以做到既野已經足夠 唔會上前線既咪做和理非係後面搬下物資 其實都幫到好多 唔好諗到自己咁冇力 其實大家都有好大既推動力

黃大仙食左彈，0裝食，心口好痛，睇唔睇醫生，利申居民

其實好坦白講 身體有可適既最好去睇下 因為我唔係咩專業人士我都唔知0裝食到底有幾大影響 但最好當然係去check下

醫療支援 46100186 ,試下幫唔幫到手。
申利:我未用過

吊班黑狗全家

佢地已經做撚左癲狗 無差別攻擊 真係睇撚到火滾

訓唔著，後悔無去幫

你就係滅火神少年？

第一次食彈，全部居民都走唔到，黑狗癲左

有冇咩原因冇去?

岩岩黃大仙發夢
救唔到個係欄杆對面既女仔
最後女仔要人抱走急救
利申：真黃大仙街坊

no，我係比人救既居民

知道，隔離post比左電話我，thx

啲狗官同班癲狗 不斷地喚醒香港人 令我地團結 所以香港人 一定要齊心抗爭

當時既情況係點先 出左煙?

瞓唔到

我都唔知點解有人可以0裝上，所有人塊面都痛都想死，眼都開唔倒

點解既?

好難訓得著

發完惡夢太激烈 失眠

沖多啲水呀

邊到發既惡夢 發生咩事令到你咁？

係，未驚完，加上公海tg深夜封gp，想有人同我傾下計

當時連水都冇，好彩有司機停車比水我地

坦白講發夢食過 身邊有好多人就算幾痛沖一沖水都係行翻上前 其實冇正常人係頂得順 只係好取決於你當下既心情

手投3連煙
再加風向吹入巴士站

入來傾下計囉

冇裝，我地第二次再衝，D狗再癲左敢射，大部分人再冇勇氣衝

街坊其實今次肯企出來已經好好 幫左好多手足 而且你當時冇裝既話 你貿然衝前去你自己仲危險 當然都好多謝你有呢份心去夠人 但如果冇準備下一定要量力而為

[香城online]傳令兵的技巧和心得

大部分人係食左兩次加上0裝先返屋企

如果覺得自己個一刻好無力 唔緊要 下次出來一齊出一分力 因為我曾經都係因為咁所以開始左發夢

我上次見到黃大仙建制畜生議員，返工冇時間吊，好後悔

尋日好似都係你訓唔着

講真句 0裝情況下 食左一次已經係好辛苦 雖然有卻步 但係冇走到已經好勇敢 我地只不過係普通市民 唔係超人 唔好覺得普通人係應該要承受到呢啲野 其實係班狗做錯 唔係我地有問題

希望可以係夜晚呢段時間幫下訓唔着既手足姐

一定要
兄弟齊上齊落

巴打加油

有無相熟睇開既醫生 ?
住黃大仙係屋企咁岩開窗吸到都正常

我都訓唔著
今日經過遠旺角再咁岩經過完尖沙咀
再聽埋個記者會

冇錯 一齊睇住我地最想要既香港

都係，請埋8月5，巴打好意見

記佢老母，得個人肉錄音機

仆街全部野掉轉嚟講嘅

星期日醫生唔開 星期一請假睇啦

記者會冇睇到 巴打介唔介意講來聽下?

醫生紙都有埋 唔翻工咪唔翻工囉

成面面油既老女人

聽日仲要繼續，仲係訓唔到

我都想知，巴打有冇重點😊

打場機 聽下歌發洩下 長期抗爭唔可以放鬆警惕但係可以放鬆心情架嘛

請問係所有醫生唔開?未試過星期日睇，唔該打巴，我睇開都係星期日唔開

究竟點解仲可以講大話 個記者會我到底聽咗乜

其實真係冇乜重點
不過佢將所有嘢掉轉晒嚟講

天一 康健 連鎖果d 先一定有開

撲街，係班黑狗謀殺緊居民，黑狗落地獄

係時候轉下玩法

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

我屌你老母 你班7頭狗放催淚彈落街坊到對社會好撚有建設性呀 邊撚個激進邊撚個殺傷力強都未撚識分? 咁既野都講得出 仲有冇道德底線 真係唔驚有報應架咩？

我而家冇裝備真係唔敢出街，我去樓下食下野，重要比人請食彈

睇少左個濫用私刑 都唔撚知邊個濫用緊 on撚9 成班都賤種渣滓來

保護好自己先去

係，我真係冇諗過，對0裝、0暴力居民開彈。(最暴力都係得十幾把遮敲下你狗車，叫你放人)狗冇傷過

其實預左班仆街係咁

去西環定將軍澳好

我真係太天真

唔可以習慣呢啲 人類既適應力唔應該放係呢啲地方 而係不斷諗新既方法對抗

我冇估倒去樓下食野會見到狗捉人，冇估倒0暴力叫狗放人會食彈，0準備

依個假期日日都為發夢而煩惱
連去街既時間/動力都冇....
連之前追緊個女仔係港豬都放棄埋了
好想去玩下 放鬆理但又知國難當前唔可以鬆懈
希望快d訓得著 聽朝又要出TKO

我對佢地無希望 但對香港人有

其實啲狗真係冇撚哂理智 傻撚左 狗啲裝備比起我地齊咁撚多 啲行動都仲要咁撚冇腦 好似我地搞到佢地狗急跳牆咁

巴打，去睇下電影放鬆下

Push

好似將軍澳

西環冇地利，走都走唔倒

我同巴打情況好似 但係我只係問過自己2個問題
你玩得安心咩？
你過到自己個關咩？
所以我仲係香港 所以我仲keep住出去發夢

當然 我地香港人都有同一希望 希望所有人一齊睇住我地最想要既香港

將軍澳都好難走

係，朋友叫我去新加坡都不了，而家六日去發夢，太辛苦去睇下電影

唔去屌TVB就西環好似好d

你訓左未？

後者

不過真心講句 一定要放鬆下自己 唔可以逼得自己太緊 約fd食飯 吹水 唱k 自己一個係屋企聽歌 煲劇 打機都可以放鬆到心情

sor for 冇追post

真心訓唔到
九點睇到三四點
完全冇睡意
我已經好多日係咁